NGT48討論區第84回: PK支配人已被踢走，再等下一步交代

由於非常情況，今 po 不設 Template 頁

希望大家繼續關注事態發展

山口真帆に関わる一連の騒動についてのご報告

2019年1月14日

株式会社AKS
代表取締役 吉成 夏子
運営責任者兼取締役 松村 匠

昨年12月8日に発生した山口真帆に関わる一連の騒動について、NGT48の応援をしていただいているファンの皆様にご心配とご迷惑をお掛けしておりますこと、並びにメンバーに不安な思いをさせてしまったことを、改めてお詫び申し上げます。
以下の通り、今までの経緯及び今後の対応等について、ご説明申し上げます。

まず、メンバーが今回の件に関与していたかどうかという点に関し、改めて新潟警察署より、送致をした人物はファンを名乗る犯人2名のみです、一般的には共犯者と確認ができれば送致をします、とのご連絡をいただきました。
仮に、NGT48のメンバーの中に違法な行為をした者がいたのであれば、加害者たちと同じように送致されるはずですが、今回、メンバーは誰も送致されておりません。
したがいまして、当社としては、メンバーの中に違法な行為をした者はいない、と考えております。
ただし今後、違法ではないものの、メンバーとして不適切な言動がなかったか、今回の件の真相究明のため、弁護士や有識者等の専門家による第三者委員会による調査を実施いたします。

警備の具体的内容については、警備会社の指導により、具体的にお示しすることはできませんが、当社としましては、今回の事件が起きたことを真摯に受け止め、深く反省し、今後の対応として、警察や警備会社と相談をしながら、警備体制をより一層強化し、メンバーの安全と安心を守っていくように致します。

今後のNGT48の運営体制については、今村悦朗支配人は異動となり、早川麻依子を新支配人、岡田剛を新副支配人として新たにスタートすることに致しました。
新支配人と副支配人のコメントは、以下となります。

株式会社AKS
NGT48運営部
NGT48劇場支配人 早川 麻依子（はやかわ まいこ）

早川麻依子と申します。
私は、これまで SKE48、AKB48、STU48のマネジメントに携わって参りました。

自分自身、劇場支配人として力不足なことは重々承知しておりますが、岡田副支配人や周りのスタッフと協力し、メンバーに寄り添い、夢を持ってNGT48に入ってきたメンバー全員が、自分たちの夢に少しでも近づけるようなグループを目指していきたいと思います。

この度は、ファンの皆様を始め、様々な方にご心配をおかけし、大変申し訳ございません。
まだ私は全ての事情を把握している訳ではありませんので、まずは早急に山口真帆を始めメンバー１人１人としっかり話をし、事態の収拾に努めて参ります。
その上で、一歩ずつ前に進んでいけたらと思っております。

これからもNGT48を何卒よろしくお願い申し上げます。

以上

株式会社AKS
NGT48運営部
NGT48劇場副支配人 岡田 剛（おかだ つよし）

NGT48劇場副支配人に就任した、岡田剛と申します。
支配人の早川と共に、NGT48の信頼回復に向け尽力して参ります。
ファンの皆様、ご関係者の皆様、今後ともNGT48をよろしくお願い申し上げます。

以上

上個po咁有趣 早知早d入黎

我想平平淡淡睇 idol 咋
唔想咁刺激

阿土路生傾計都幾有趣

想睇佢夠唔夠膽公開份報告

2/10 年初6 2-6 順利村 難波賀歲盃
誠邀各團巴打一齊玩
我地都係新手波

新人留名

第三方調查唔多睇好
不過pk支配人踢走左 高興少少
最後係爭炒mbs

公開都唔會全部

新手波係咪即係港甲？

佢地口口聲聲話mb中冇犯罪者
講到咁明會炒mb咩？

真新手波

佢公開份報告如果有咩同事實不一就

岩岩上網見到好孩子個翻譯,如果佢無翻錯係話下次再有事發生先開獨立調查?

利申:唔識日文

今回の件の真相究明のため、弁護士や有識者等の専門家による第三者委員会による調査を実施いたします。

"為了搞清楚今次的事件"

利申50音人士

你個名

一日未出白紙黑字咁證實都會咁講
唔通同人講我地包庇犯人
證實左咪扮哂唔知情之後炒哂佢地

岡田都係奈奈好

唔撚清走啲害群之馬，最後受害嘅咪又係真帆
自己推嘅mb，原來私底下約埋啲金毛MK上宿舍玩群P，仲逼走、殘害其他唔埋堆嘅mb，咁都仲唔棄團？唔好以為其他團員可以一啲事都無，而家都唔知個宿舍住咗幾多人，分分鐘入面比你想像中仲黑暗

唔搵返嗰幾條mb出嚟祭旗，ban撚哂啲厄介嘅話，成個48所餘無幾嘅名聲都會玩完。

想知土路生大佬會唔會再次光臨教路

唔係
今次搵定第三方查件事

不過冇講公唔公開件事

btw
唔知呢個新既會唔會好似湯淺咁手起刀落 殺左先講

跌咗張握手卷入黎

先唔講呢單野發展成點
都2019年點解仲要睇好孩子既post
仲要係亂9咁譯

聽聞新支配人就係有份啄走STU 塩井
塩井果時衰咩？
就係係SR到狂屌STU冇自由、NGT好自由
好羨慕西澙可以咁自由
好想移籍去第2個團果個mb

估唔到aks 真係郁今村
仲以為會保佢添

佢幾廿歲人仲自稱好孩子已經夠好笑啦
佢啲post真係呢....

g持

過冷河避下風頭 再調去第二度都得

官方一澄清完，岩岩就見到由佳ig即刻有新靚相

係咪開始解禁，正常運作了

咁對d花生友，唔想哂時間睇新聞，好孩子整合哂係幾方便既

荻野由佳可恥 中井先係天命 NGT一姐

ngt第二把交椅嘅你 係時候趕撚晒佢地走

突然覺得中井lee type女仔都幾好

平時就口衰衰，但出事又會第1個出嚟撐朋友

又玩得

五人場黎
過黎玩下啦

躝啦

你發現得太遲了，而家加推都未遲
虛偽好女仔，定真性情mk妹，各花入各眼啦

留名

中間果個好似係新頭頭，右手邊係副手。

sor9ly 圖

今村繼續笠水。

Btw 岡田好似好咸濕咁

點解唔係佢道歉

要幫肥秋含，不了。

原來過幾個係過一排冷河，再管第二團?
係咪而家為止都未有人被炒

係，只係調職。

Btw，早川之前係stu manager，而家調左過嚟，即係stu 個manager 位 vacant 左

將隻老鼠捉返出米缸
但其實仲係廚房入面

真
唔撚明

似專登搵女做

ngt飯會唔會俾人打柒

唔會啦
當年難波飯都冇比大家打柒

新飯想問當年難波發生咩事

唔好玩我啦大佬
當年須藤件事喎

唔記得添

世界仔又扮新飯

咁樣睇啦
營運架構
一個團有一個劇場支配人
對落有N個Manager
主要工作係一個跟幾個mb (大top係一對一)
跟mb出席活動，幫佢地安排行程，影相，出官方twitter，etc
簡單d講就係保姆

而家係STU其中一個Manager調左過去
你話懸空果個位會唔會係今村坐？
一定唔會
因為佢都要出席公開場合 (如下圖)
如果而家再俾飯見到佢分分鐘斬9佢都似

但係呢單野個真相一日未揭出來
營運(今村) 、害群mb、厄介集團個關係就一日都斬唔斷

想知第三方即係邊個
有冇講

梁振英，林鄭，律政司

搵返AKS自己查

早幾日咁多資深巨巨入黎,我真係新飯

睇akb個陣已經係37單,仲要上年先第一次飛握手會

神秘到影都冇嘅第三方

補充：上面張圖千穗後面果個女人好似就係早川

肥秋 新潟警 文春くん

5ch 貼吧 ptt 兩登

Ptt班左膠就算啦

佢地幻想緊全部營運錯
Mb好和諧

多謝前輩解釋

聽講呢條女manager好撚惡，鐵腕管治的

睇個樣都似。

啱啦，管下班女嘅紀律啦。

不過係怕條女只係撐線公仔

AKS社長:並未發現任何成員有違法行為

做金手指唔犯法
係唔道德姐

認真 台灣法律係有d 影響 佢地網上講錯野好容易比人告 而且好易告得入 所以佢地成日都避免屌人同被人屌

所以公告都係話會查成員有無行為不當。

真，反唔落了

吳三桂放清兵入關姐

有d感慨，有陣真係世事無常，無人估到未來係點
當初個個喊打既中井公主，而家搖身一變正義使者，名聲好哂

今村調番去東京

係 之前得我一個吹奏 個個話不了

珠巴對姫濃返 咁對由住有無淡咗

又有邊個可以估到指皇當年出事 之後冇耐做埋第一添 比著其他人 唔跌已經拾到

由佳可能有份, 唔敢諗,好驚

我潟姐都有 唔洗驚 有伴

老納有d掛住土路生條契弟。 尋晚撚佢真係撚得好開心

弱弱想問佢半同棲單野係俾人屈定真

如何回到當時

應該9成真 但係屋企捉象棋姐，無做你想似中既dirty野

如果今單野過後，營運無公布任何真相，潟姐無畢業仲係度，你仲會唔會繼續愛

無野嘅 你咪繼續賣命 人地繼續同條mk啪啪啪

啪啪啪、啪啪啪

事實，營運唔公佈真相，搞到人心惶惶
都唔知邊個MB清白
點搞

就係博你地幾個月之後全部當無件事繼續賣腎總選

睇完問答

營運繼續廢UP

飯心諗炒今村魷魚袋住先 點知調去東京 置身事外

NGT新P攬哂單野做坦 力保今村

搵第三方調查

問到啲重要野 推哂落第三方度

馬照跑舞照跳

過幾日就RH 冇事Lu

屈㗎 詳細睇佢有次sr有講

呢首歌原來係神曲
有今生冇來世

難得仲有心機睇NGT

我連今日成人式都冇心機click去睇

BTW 搞音樂黎講罪大真係唔錯

46歌好聽過48好多 (近幾年既48計)

ngt d歌係咪都係罪大出的?都幾好聽

係

PS
博多 環球 (好似係`)
SKE Avex
STU Kings Record
NMB 唔知

以前都有追開肥秋團 依家變到咁真係
管理層都咁差 仲點管啲女
團內欺凌 食仔 一定陸續有嚟
仲未計佢地私底下點樣笑9你班毒撚

唉
駁唔到

真 一定成日笑我地垃圾肥毒柒

有無link？ 想了解下姫

公佈左都唔知係咪事實既全部

你覺得呢d野以前冇？？
一直都有只係今次爆左上水面俾人知道

居然連白乜夢都有熟肉

b站曾經見過
但太多中指片, 搵唔返

呢排中指都好出位。

Btw 日陽身為TG Captain 都無出聲，得riko 同中指反抗緊 ，係咪TG比人打壓緊

nmb咪吉本

禾哋韓國48最好聽

懷疑d mk一路屌member果時會用言語侮辱member

eg問佢哋係咪鍾意同d肥宅做愛

泡菜不了

想講48 46 泡都有睇開

但泡嘅日文歌唔係幾得

躝未呀你條廢西

好啦喎吓吓jer住哂

好痴線

（設計對白）

Mk： 講呀。 成日去握d阿叔既手， 係咪想我唔屌你呀！！！

都講得好白 你躝未呀

近啦近啦就係咁上下

好惡

中井

又俾凱撒雷射光串www

好孩子個Facebook 話對NGT48 所有嘢都作嘔，

竟然用到咁harsh 嘅字眼

好奇問一問，果時松豬欺凌事件佢有無作嘔到？

條on9講既野唔洗理啦 但佢又話推mahoho?

佢話除左mhh 之外所有嘢都作嘔。

咁營運柒係事實
RH又年年搞串場
由佳又唔係正統美少女
咪有位比人入囉

好孩子係隱性珠推來架

香港地緊係一沉百踩架喇
鬼叫自己團唔爭氣

分分鐘係兒登巴打，有入本家/SKE po

kp巴?

SKE PO某K字頭巴打

不過由佳話想第一真係發緊夢
須田d票都吊打佢十條街

自己推都咁話

kp....Kid Philip

講下笑唔好認真

唔想出坑住 唔想懷疑任何mb
但營運咁處理法真係令飯冇晒信心
好動搖

同你諗法一樣

好矛盾

佢就哂鳩氣啦
得松珠佢唔嘔架之嘛

由佳已經到左極限

佢係豬推又點會作嘔阿

喂唔好亂講
我個名今年點夠D米王玩

今年夠哂屌打由住 之前好多咩最關注藝人都好似有佢

唔洗咁謙既巴打
須田十幾萬票喎

收到風係阿蘭巴

邪骨MK過好孩子100倍啦

低調D好既

咪再屈牙骨mk

再講就要接受審判了

你今年繼續參選？唔擔心得罪阿姐咩

上年唔係話唔玩喇咩
頭3得返世一玩

其實條死仆街今村保住個mb, 搞到自已比人調, 係咪攞黎賤呢

佢無損失 又無俾人炒

個名嗅晒, 第日仲點叫mb/家長信佢?

肥秋有咁多隊,怕冇位比佢咩
隊band都應該差唔多要搵人做野

佢去ske 敗走，而家去到米團又係敗走。

佢唔係同肥秋搞基都無人信

諗返起好似話唔知一期定二期嘅一次審查係賤種郎一個自己揀
仲有當日ngt挑戰健力士個時要挑戰兩次 就係因為第一次條撚樣累事

lm🥜🥜

老實，老納係家長都唔會俾個女入d 咁既團sosasd

好似冇話唔玩
不過專登講過今年目標唔係第一
我覺得係唔想刺激到珠姐

TBS 晚間新聞又講啦

同我個名影 大家知咩料啦

西潟本身同未遙係cp，而家未遙同中指合照，即係miha都傻唔哂，識割蓆了

睇d隔離推薦既片，都有助了解中井公主
最出名個段，梗係佢調戲anti，話黎得咁快，仲唔係愛我

想知兩個mc點睇單嘢

仲有"新年流洗, 你地班黑子冇女食,要入黎SR串本姬"

日陽B photolog ptt翻譯

雖然有點晚了、、
三周年的紀念公演、還有，在萬代多功能廣場舉辦的活動感謝了！

專程前來劇場、活動會場的粉絲們的所有人真的讓我覺得很開心。好
溫暖。能夠來跟我們NGT48見見面，非常感謝。

此外，正值活動開始之際，新潟轉播局、廣播跟媒體們的所有人都給
予了好多好多的協助。真的滿懷著感謝的心情。

能夠跟喜歡著NGT48的粉絲們的大家、或是我的粉絲們的大家持續見面，
我覺得好像可以傳達自己的心情、還有滿懷著感謝的心情，今後想要
(繼續)活動。

一直以來，我都做著自己能力所及的事情。所以今後我也會，竭盡全
力般地往前，做著自己份內的事情，想要在新潟這個地方持續活動。

成員的大家的心情也是一樣的。在NGT48劇場，今後也會帶來讓大家開
心的公演。就算透過活動也可以享受NGT48帶來的樂趣。

身為Team G的隊長，雖然還不成熟，但要讓Team G成員的大家閃耀著，
而且能夠帶動NGT48的團隊，覺得(要朝這樣的方向)而努力著。然後，
也持續打造著能夠跟Team NIII還有研究生相互支援的NGT48。

停止SNS使用的這段期間，透過粉絲們的大家傳來的溫暖訊息得到了好
多好多的元氣。
粉絲們的存在，是我、還有我們的原動力。迎來劇場的三周年，我們NGT48
也會持續的往前進。

從今以後，請支持我們NGT48，誠摯拜託大家了！！

原本已經預定的公演突然取消，帶給期待著公演的粉絲們麻煩了，真
的非常對不起。

之後的RequestHour、握手會、公演。迷失著該去哪裡的朋友們，希望
你們務必要來見見面。
靜候著各位的到來！！！

講真，最傷一定係king 佢就係鐘意瀉姐咁溫柔，性格咁好..！

全裸待機中。睇完マツコ就睇朋友

清司is the best

wow 謝謝，姫真係好正

做啦

痴線今集正到
油雞清司noep，即係由頭笑到落尾 + 要mute細聲d睇

下集預告。事故りこ主場。

仲有玲奈同太郎。再加埋外母，會唔會太正。

想好似以前咁平平靜靜開開心心睇新潟朋友
依加總係有啲怪嘅感覺

#metoo

一路睇會諗邊個係鬼
心中有條刺

尤其是嗰集有 西潟/太野 就更加怪....
唉呀

新潟大学個集

唔好蝦日陽B 呀

又少個sponsor 了

唔知經費仲可以挨幾耐

補link

[新聞］一正蒲鉾、NGT起用のCM中止 「ご意見を真摯に受け留める」

アイドルグループ「NGT48」の山口真帆さんが自宅マンションで暴行を受けた問題で、水産加工の一正蒲鉾（新潟市）は2019年1月15日、グループを起用したテレビCMの放送を中止すると発表した。

同社は公式サイトで「お客さまより大変貴重なご意見をいただいております」としている。

■西潟茉莉奈さんなど出演

一正蒲鉾は2015年から、NGTのメンバーを起用したCMを数本製作し、放映していた。これまで荻野由佳さんや西潟茉莉奈さんなどが出演している。

しかし19年1月15日までに、公式サイトの「TVCMギャラリー」から該当のCMが削除されていた。

同社は今回の発表で、CMについてさまざまな意見が寄せられていると説明。「NGT48 の件につきましては現在のところ報道以上の事実確認ができておりませんが、ご意見を真摯に受け留め、CM での放映を差し控えさせていただきます」としている。

仲想用第3方拖時間

已經有公司割蓆先

我仲想lawson快d出新既ngt麵包系列，睇黎凍過水

割完股價就升

molamola

唔知呢班係撐maho定撐太西嘅呢

有拍拖嘅撐西太后，無拍拖嘅mhh

咁樣由佳咪

死仆街今村害全團

分派系鬥爭最好睇

大陸果邊爆太野曾係sr自爆同d飯有gathering

gathering

講真，我作為一個普通48飯 ( 偏鐘意ngt )， 一方面唔想佢地內戰，一方面又想食花生
好矛盾，我對唔住ngt

累全g啊

重要提示

營運必須交代及懲處涉事違規成員,犯罪厄介必須交預警方處理

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？

絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?

無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？

可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48官方網址︰

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

大米成員生日列表︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

NGT48 山口真帆

#JusticeForMahohon

下次開po可以用呢個丫

thanks

棄左46？

新潟商工会議所のサイトからNGT48関連ページ削除

比我都退喇

抵死

好睇！

NGT48騒動が飛び火 Z会グループが「一切関係ございません」とコメントを発表

笑撚左

繼續龜縮 繼續保西太后

一個贊助商走姐。 仲有咁多贊助商係度。 仲有政府係度。

雖則今年NGT 係新潟都少左好多cm。 前兩年好多

唔只一個喎。

連終極大佬政府都唔玩，個團摺得啦。

雪球效應

研究生一日一場

下年柱王都收手,連速報第一都無埋了

你睇到咁長遠嘅

速報果d就算啦吧

btw 今年唔會投, 用d錢去旅行好過

抵制NGT
不買cd 不買 goods 不買生寫 不買J書 不投票

Mhh 參與可能會投佢，投到佢神七再上台爆大獲比人cut 咪

咁對某啲mb全年最重要同圈錢活動都係總選麻

橫睇掂睇當年攪ngt都係因為新潟無人識,依家報紙賣到咁衡,全世界邊個唔知新潟呢個地方,已經達到宣傳效果

其實頭80已經可以上台講野

速報都有頭條格

講得果2句

咁頭32應該可以長啲了

日日新鮮日日有嘢睇

48g 世界第一

營運又唔交待清楚, 點知邊個係人邊個係鬼
你叫我點投

營運食屎

Anju 大佬原來係同班mk一黨

又棄多個

準備改名未

anju發mail支持由住?

改唔到, 禾46個推id比人用左

咁好多人個id都同推唔同既

高登有青貼 update 既人物關係圖

我清泉, 唔會咁做

加埋天皇入去未姐

未見過佢igpo錯同mk食飯咩

幅關係圖好似越來越大咁,亂過tvb 到底仲岩唔岩格

我都睇到眼花 屌你好似天網咁，我放大都睇唔哂

唔睇46了，而家已經蜀中無大將，入次世代，舊mb無哂
而家反而覺得48大排檔有意思好多

46兩個推都走左，發現自己好似對46淡左咁，節目都唔再點睇

日日有得J研究生的機會來予

即係點，而家正規mb無公演?

1月d公演改晒老研

啲一期生跳唔到，又要搵錢，咪推啲老研比cap 水先囉

新官上任三把火 一嚟撚下班新兵先 俾個下馬威

新潟朋友無101熟肉都算，102熟肉，點解蒙到閪咁

本身個個話好期待 呢幾集一定好好笑
而家完全無心情睇

VCD 質數

睇到眼都花

質*素

如果仲出續集會叫咩

朋友?

"NGT 宿舍的朋友"

新潟パンドラボックス

每一集去一個mb嘅宿舍房介紹下＂同居朋友＂

同居流料 咪亂up啦

其實有d mb都知發生咩事
只係冇mhh咁勇

跟住就係AV情節……

繼續插。唔好停。

呢個馬可可未爆哂成件事之前已經係撐緊馬可可

係，以後唔笑棒球妹似強國人了

今鋪ngt真係等回爐重造

帽事既

太野先係似強國人 識講中文

蟹媽先識，蟹受蟹媽影響識少少咁

真。新潟知事：屌你老母肥秋，管隊人都管唔到，小小事都做唔好，使唔使我教你做嘢？

ps。知事係一縣之長，仲大過新潟市長

好似仲長左 好似無限伸展咁

潟巴下個見到潟姐既event係咩

想睇知事屌肥秋屎忽

啲卷應該燒撚哂啦

準備燒。但未燒ww

飯個idol都咁撚攰
入坑冇耐已經想出坑

睇定d先
雖然睇男團一定冇啲咁嘅嘢

係 一齊睇j家了

Team G 真係清泉

入坑前諗清楚 J家出哂名食女玩女
然後台上繼續話好愛班飯

睇見你個名
就諗起今朝5ch有人講
而家要整頓NGT內部其中一個方法就係要用3年A組個玩法

即係點？

食女玩女我又覺得冇咩問題
J家又冇戀愛禁止 加上我又唔係女友飯

咁你覺得冇咩問題咪冇問題囉
你個團係呢方面咁標青

ching你都幾搶口

下期朋友有 riko, 步太郎, 棒球妹。

正義聯盟

而家對n3 好反感，反而tg 唔錯。

支持

teamG除左公演錯錯地之外其他簡直完美。

NGT 將來要靠日陽B了

水澤,牙瀧,真生,Aya點解宜家走佬嘅成員都係新潟本地人嘅?

下個咪好大機會係小熊同りこ

仲有將來再算.......

發現d嫌疑人，全部唔係新潟出身 d都市人黎恰鄉下妹

屌你,太野出身兵庫縣係黑社會重地嚟

水老師個陣唔係中炮走既咩？

個時由住同美南一齊流出入團前男友照,應該唔太關事,佢應該係去做老師加上大米個期霉緊所以走佬啫

G持鄉下妹

但 Anju 係鄉下妹咪一樣咁MK....

天水圍都有mk,一樣道理

咁都走得岩既， 做老師一定穩定過做IDOL

家陣仲要正咁多。
唉，瀑布姐同aya娘同貓貓希望唔關今次呢單野既事啦

人地話哂都老納所在既南魚沼麥當娜。 俾d面ok？

佢大佬有份, 要棄推了

原來巴打住南魚沼

兄債妹還

自己個妹咁正咁好身材都唔睇。 真唔識食

中文朝日新聞

一入去就有咸濕漫畫

南魚沼其實有咩玩？ 之前睇完朋友好想去

新潟知事：屌你老母死肥秋。少少野都做唔好，快撚d攪掂佢啦

其實營運依家都冇得揀

一定係捉齊d搞事嘅8婆出嚟祭天

唔明點解到依家都唔做

好難令人唔覺得果幾條友同營運有祕密關係

又咁岩睇到新聞又講知事叔叔

仲有路過既安久同りこwwww

你睇唔少啦

等係個到住嘅巴打解答

頭先地鐵新聞都講緊單嘢

多謝巴打對新潟有興趣先
首先就梗係可以黎新潟朋友性地巡禮先啦
家陣係冬天就梗係要黎新潟滑個雪先啦，安久bb又識滑雪 俾佢笑就唔好啦
我地呢邊溫泉都好出名，仲有日本酒既酒廠，之前睇電視話可以約參觀見學咁既野

補番知事叔叔屌柒肥秋既圖先

仲有路過既安久同りこ

由佳經理人公司發聲明
大家點睇

貓吧啲粉腸又喺度大造文章，入面啲留意簡直精彩。
一旦佢哋相信左一件事，出公告還是不出公告都可以鬧，反正佢總選咁高排名係招好多黑，今次仲唔出盡奶力咩。

篇野講咩

硬係覺得西潟之後果幾篇blog係營運寫
就算真係佢做 都唔會咁低招咁曲線自爆

冇睇.....

睇開46 J書...

假設真係佢做
一個收得咁埋 呃哂全世界嘅人 同
一個自己智障就當全部人係智障嘅營運
邊個會係咁風頭火勢嘅時候打啲咁嘅嘢
真係一眼睇得出

我係咪要信由佳?

其實睇個邊淨係睇人翻譯就夠

唔信既話就會覺得世界突然黑暗左。潟姐已經係咁

唔通D2 個陣鰻同柏木真係揀錯人，老納唔想咁諗

唉
我腦一片空白

Member 唔生性唔關佢哋事啦。

感情上想信佢但理智上...

我覺得佢係企錯邊姐。

珠巴曾經好自豪由住入團前係校花好多人追

由佳我一睇就知好女仔，蟻都唔忍心踩死! 點會做d咁既事...

蟻:「有食蟻獸係前面,快D兜路走 」

我唔係怕佢比人追

係怕佢有份加害MHH or 包庇太野

後者都仲好d，可以話唔知詳情，義氣幫fd，但前者就仆街了

前者我信佢唔會
但後者走唔甩

以佢同太野嘅fd度好難唔諗佢有份包皮喎

驚春咩，由佳咁既地位，就算有做錯咩，都一定有人保
加上我地永遠唔會知真相，過到自己個關就夠

嘩....你同營運咁夾,幾時去徵選做大米營運

咪就係唔知真相
我心中有條刺呀
依個正正係問題所在

單推胡杏兒未

我做營運，一早搞掂啦，使柒到全世界都知

萌香咁正氣,我以後唔會再叫佢杏兒

一日唔知真相一日都冇辦法真心應援

萌香已經到左極限,人地依家新歡叫萌夏

一D都唔似

啱啱睇到一張荻西太水著照,諗到可以幫班厄介起個朵,就叫「屌板46」啦

萌香正好多............

只係依排冇心機睇NGT....

萌香一定唔關事啦,maho有follow佢

咁都好D

maho宜家有死亡筆記

終於可以鼓起勇氣棄澙姐

點都見多佢一面先決定

老納都有應徵過做NGT 營運，佢無運請唔到老納。

轉屋唔轉人，都係日日開P 屌仔既姐。 一係好似乃當初咁。 全世界住宿舍。 有媽媽煮飯照顧

到時用閃卡威脅咪一樣 炒左佢啦

閃卡。諗起都扯

蟹身材咁平老納都殺架

想知仲有冇巴打會不離不棄

暫時未棄住，睇營運下一步。

TG推唔洗棄掛

半棄中, 睇營運下一步交代

今鋪我地揚威國際，唔死既話，一定紅爆

又揚威國際

做咩cut 走文翠珊個衰妹

我唔同你個版面既

J 左定J右？

其實翠珊b都一樣咁慘

Riko is suffering from knee injury and will rule out for 3-4 months。

好怕係咪會被畢業

唔會嘅......... （希望）

希望只係譯錯，睇到就火滾
講到尾就係怪佢公開件事出黎，死日本仔

簡尼好返先定riko歸隊先

補番CNN 條link 先

唉，膝頭哥既傷，一傷就好難斷尾
希望riko唔好......

希望ngt出現係國際新聞，係因為佢紅 (好既意義上)

我大愛巴不離不棄潟姐 因為我反正又冇錢去日本見佢問佢野

話唔定係比mb整傷 不過冇證據爆料
純猜測

係 一日最衰都係拉莫斯

炒人未呀

聽日rh 好想睇 whatcha gonna do live

聽日 rh 幾點開始？

唔通like咗個post比潟姐往死裏打

本身我第一個諗法，係whatcha gonna真係好聽
但再諗諗，原來你係指有潟姐太野mhh.......etc

LM 睇日某TeamX 飯入黎吊9 NGT 世界大戰

聽日都未公布第一名

唔會係大戰啦 呢到實無人㗎喇

後日？

19號呀

今村明升暗降

收皮未

未

食飯補個link

若い女性マネジャーも被害に遭っていた！！ 新潟を拠点に活動するアイドルグループ「ＮＧＴ４８」メンバー山口真帆（２３）への“暴行騒動”の波紋がさらに広がっている。新潟県の花角英世知事（６０）が１６日、定例記者会見で事件を憂慮したのに加え、姉妹グループにまで騒動の影響が波及。そんななか、山口に暴行した“アイドルハンター集団”からメンバーを守るために必死に闘っていたＮＧＴ４８の２０代の女性マネジャーが、度重なる嫌がらせを受け退職していたことが本紙の調べで判明し
新潟県の花角知事は１６日の定例記者会見で、山口が暴行被害に遭った事件について「早く事実関係が明らかになり、正常な状態に戻ってほしい」と語った。事件の影響で、新潟市の食品メーカーがＮＧＴ４８を起用したＣＭ放映を中止するなど、騒動の影響は拡大中だ。
県と新潟市も記念行事やイベントなどにＮＧＴ４８を起用しているだけに、花角知事は「事態の推移を見守りたい。騒動が県のイメージに影響しないよう祈りたい」と憂慮した。
同日にはＮＧＴ４８の荻野由佳（１９）の所属事務所が「荻野はファンとの個人的な交流は一切行っておりません」とするコメントを発表した。一部ファンのＳＮＳへの投稿で、同事務所のイベントの特典ツーショット写真と、本人ではない人物の写真が掲載され、荻野がファンとの個人的な交流があるかのような臆測が広がっていることへの対応だった。
騒動は姉妹グループまで飛び火。１６日に行われる予定だったバラエティー番組「ＮＭＢ４８のナイショで限界突破！ＧＯ！ＧＯ！レボリューション！」（ＢＳスカパー！）特番の収録取材が中止になった。
メンバーの囲み取材も予定されていたが、番組サイドは「都合により中止とさせていただくこととなりました」と説明。開いていれば、報道陣から暴行騒動についてコメントを求められることは避けられない。関係者も、当日に急きょ中止となったのは、暴行騒動の影響と認めた。
今回の騒動で本紙が報じたのは、アイドルたちを標的にした“アイドルハンター集団”の暴挙だ。女性ファンにまで手を出そうとする悪質さを伝えたが、他の被害者が存在した。それも運営側の内部関係者だ。
「昨年いっぱいで退社した２０代の女性マネジャーＡさんです。彼女はハンター集団などマナーの悪い暴走ファンを問題視し、必死に闘っていた。さらに、風紀を乱しているメンバーにも注意できる貴重な人物でもあった。そのため、メンバーと接触したいハンター集団は彼女のことを毛嫌いし、食ってかかるなど、嫌がらせもしていました」（地元メディア関係者）
その嫌がらせは日々エスカレート。ついには彼女をガムテープでぐるぐる巻きにするなど、度を超えたレベルにまでなっていったといわれる。これが事実ならハンター集団の行為は決して許されるものではない。
Ａさんはハンター集団と闘う恐怖と、山口らメンバーを守れなかったじくじたる思いを周囲に明かしながらも、新潟の地をひっそりと離れたという。
「ネット上には、山口と対立していたグループのメンバーが、Ａさんの退社をうれしそうに伝えている動画が拡散中。ネットリテラシーが叫ばれる時代ですが、他にもＳＮＳ上に発信したメンバーの不謹慎な言動が、どんどん明らかになっている。その発信は事件が起きた後で、グループに激震が走っていた時期。運営側はそうした不謹慎な投稿を厳重にチェックして、注意することができなかったのか！？」（前同）
ＮＧＴ４８の運営トップは、ハンター集団がメンバーに大金を投じる“太客”だったことなどから、その行動を事実上、黙認していたこともわかっているが、Ａさんのような良心を持つ運営関係者がいなければ健全な運営もままならない。
ＡＫＢ４８グループの関係者によれば、ＳＮＳ上の投稿などはマネジャーらが常にチェック。ＮＧＴ４８のような事態は「通常なら、絶対にあってはならない」という。
事件を受け、１４日に設置することが発表された真相究明のための「第三者委員会」ではメンバーのネットモラルも議論される予定だ。

痴線，除左柏木，全團唔出握手會 係咪真執

真，鄉下地方去返東京，今村自己都想

日陽B 藏頭詩。

ちがう、うそ （違う、嘘 = 不對、說謊）

N3 and G 全面開戰

真係後台往死裡打

鄉下人咁有詩意既喂，好鐘意玩藏頭詩咁

過唔到審查呀

NGT 弱智STAFF邊識睇

G持 TG 好女仔

真 N3只支持柏木，清司，萌香了

ching好似一個月前講過ngt全部推8成係n3喎

支持TG割蓆

TG理應改選mahohon為隊長以示新管理層支持嗎

記錯隊 以前6成G ,4成N3，而家2成N3

反對營運停握手,營運認為無人錯無人該負責,應該叫太野出嚟比人斬丫

8萬5已不存在

之前潟巴話見多次先諗棄唔棄,宜家唔比你見唔比你棄喎,營運高章

如果厄介搞女經理人單野係真 即係果班人可以囂張到只要睇人唔順眼 連營運staff 都搞 但營運從來冇諗過報警

一係個腦裝屎 一係收左錢

上集朋友仲祈願上紅白
依家唔執笠都偷笑

上左CNN係咪威過紅白

真係CLS
仲升職

係咪可以報警話佢疑似貪污

但個班厄介，點睇都唔似有錢人wo

柱王既人

一個NGT飯找到一個和尚傾訴他的心事。

NGT飯：“我放不下一些事，放不下一些人。”
和尚說：“沒有什麼東西是放不下的。”
NGT飯說： “這些事和人我就偏偏放不下。”

和尚讓NGT飯拿著一個茶杯，然後就往裏面倒熱水，一直倒到水溢出來。NGT飯被燙到馬上鬆開了手。

和尚說：“這個世界上沒有什麼事是放不下的，痛了，你自然就會放下。”

真，隔離46都未上過既外國網，咩cnn, time，我地一次上哂

其實今次營運收心養性，處理得好真係可以轉危為機，賺知名度之餘仲解決到件事。

但營運就將啲嘢變成公關災難。

成件事搞到好複雜。

化危為機好例子。 指原

唔想放棄Team G
但係又無心機睇佢地了，轉會睇欅坂，得閒返嚟

欅啲歌好有意思，Loop咗Silent Majority 成個星期了

sorry 平時冇追開
整係有睇pd48鍾意noe
有冇懶人包講下咩事

點解愈爆愈多野咁
好恐怖

100-76 出得咁少ngt 聽日1－50 真係ngt solo con 不是夢

世界青空得77咁低，有d意外
希望今次ngt唔好太囂張

營運一定定改左個鎊啦，仲點會比ngt洗鎊
我估都幾首入圍

營運唔會比ngt有咁多入圍

追返上個po同前個po啦,因為都好多嘢,好難一五一十講哂你聽

越吹越大係咪營運有心揾人玩膠轉移視線呀

你地啲估下估下unlike就起晒鋼嘅本來就膠啦

好感動，mb終於有sns出黎

今日要返工所以無睇live,今日RH係咪太西馬都無去?

最簡化版 但原來美南咁猛料，真係大小姐黎

唔知係好事定壞事
真係對佢地有SNS更新真係不感興趣
已經唔再係以前嘅NGT...

影得幾靚

營運出既事件關係圖

加藤竜司 個名好人中feel
唔通美南係

牙蘭咁你看破紅塵未？

澤村遙 做idol

唉，呢首歌無左riko btw美南呢

熱一熱無所謂啦，我捱得

目前兩場NGT48歌曲比例 5/50，相比去年是 10/50

一係全部排哂係前，一係就收哂皮

第38位 Whatcha gonna do
西村菜那子、村雲颯香

6個死剩2個
計人數同choose me 一樣

見到萌香張相唔忍心棄推NGT

真犯賤

無眼睇

代役都唔搵，代表咩嘢

等收皮

代表全部身有屎

世界人第十

等執了 唯一可以打飛機既投票event都玩完

你仲有cnn 同times

我都話今年唔會洗鎊啦

準備某隊飯入黎世界大戰mode

are you ready?

等執笠了

我地又唔係第一，唔會燒到我地wo

抽水呀
咁難得都唔抽?

今年合理啦，上年我都覺得太過份。

其實有咩好抽

搞串場，犯眾憎，招黑

直頭on9

油王正式關水喉,哈利路亞

其實米團都有13首歌入選，唔太差吧。

而家撥亂反正咪幾好

等睇NGT一姐荻野由住今年圈外

終於原形畢露

倒轉咁諗，唔見左4個，搵得邊個代， 萌香美南唱呢首又無feel。sosad

青春時計33，中指仲話本來係想入10名內

睇步加既笑容，得佢100%係好女仔

兩隻鬼就好心block左塊面啦

喂喂喂，mute美南好啦，唔關油雞事

同Z會條友出街玩
比MHH unfriend
同太野好熟
真係唔關事?

希望大家今年支持由雞bb打低蟲豬

仲想挑戰#1 ?

入到under girl 都偷笑

你一d ngt團愛都冇！

依家冇

咁都唔支持禾哋

睇電視見到

關你撚事

咁當初警察放左人唔告，又調查乜？
營運已經冇人信

冇團愛！

得罪講句，ngt而家好危，內部不穩，名聲嚴重受損，贊助商又走人

之前既歌王舞王比賽都知，ngt無一個mb入到圍，證明我地mb已經硬實力廢，而家仲要良好既鄉下形象都無埋

其實RH投票係爆獲前,所以講真我都開始有D懷疑營運係咪真係操縱到,又會咁啱嘅

rh咁既成績，代表柱王都可能走埋，全面收皮!!!!!

我覺得真係有d
唔比8仔拿第一位幾年，谷住佢地道氣，然後賺更多錢

恭喜team8

Team 8要加油呀

所以真係要交人壞人踢,大組閣升2期再徵選,最好請Aya返嚟,美其名再參加徵選,咁就掂啦

我好肯定Aya嘅idol夢想係未完結嘅,本來形勢大好,一定係比人攪走

肯定有操縱
冇都唔信
唔係上年點會卡啦卡啦咁排
營運真係當人白痴

今年好明顯係有贊助商唔玩，臨時抽起d票，改DATA

本來大好前途
總選第一次入圍，下年就畢
明顯比人玩走

營運食能屎

aya好撚釣，仲好記得我得1張，第一次見我都好熱情，點知過一排就休養，休完就畢

更正你先Aya總選入圍兩次

其實一生都好正㗎,團内大小姐角色擔當,佢地返嚟就好啦

48G MB 畢左唔會「翻閹」啦...

NMB果個好似係唯一or一兩次

我會每人唱一次今天我,希望之後奇蹟發生

師兄唔好以為扮kp無人知喎

都未有k巴體同未必,扮得唔似

呢張相好似大逃殺班學生係開波之前既大合照咁

如果呢張係出事前出真係好溫馨

笑左

點解noe好似咩事都冇

3年a組

好掛住k巴

佢成日上黎貼你珠家啦

老尾臭豬

新潟県警から5ちゃんねるのNGTスレッドに不適切な内容を投稿か？ 新潟県警「報告し調査する」

痴線，完左rh，成個ngt夾埋得幾封sns鎖完國未

d妓者又黎惡意中傷我地ngt!

連傳媒都得罪,小心變成因團 每次出你新聞隔離都出特稿回帶講番呢單野都夠玩到

已經成個星期冇睇任何 NGT 影片/Twitter/IG

半隻腳出坑中

收啦，係想睇都無得睇囉

搞到連本家都唔想睇

轉睇46了
好多工事中要追返

唉，難得ngt咁有特色，令我有d脫左46坑，唔通我都要回家

作為營運，罪大好過AKS 100倍

成班可愛清純的3/4期生等緊你

BTW 請G持QQRiria

回家要兜遠路

【速報】ヲタが声明を発表
運営の皆様へ

一部運営の方々により、NGT48のメンバーの起こした事象に対し、被害者への謝罪強要、深夜の発表、プロデューサーの過度の保護等、行き過ぎた隠蔽がなされているため、ファンは強いストレスを感じており、そのヲタ生活の平穏やシンパシーが害されております。

皆様におかれましては、行き過ぎた隠蔽を自粛していただきますようお願い申し上げます。

ご理解の程何卒よろしくお願い申し上げます。

係本家po見到mary張相,我諗STU好快又會爆獲,MK溝成員扑嘢

點解你地個個都咁mk既

mk 又去睇idol

我呢d毒撚就握ngt鄉下團都比人鹽

我超毒撚樣,唔信可以問潟巴

心情有點複雜。但又好好J。 屌解會咁

好矛盾

巴打都係？

係

墮落既快感

11點做工事中喇

各位469我們回家了

say good bye to 48

屌你啦，由佳係有咁大，我落街裸跑都得啊
btw咁睇步加真係最正

J圖黎啦!!!

乃團歡迎你

神推生駒
生駒畢業後近一年冇追
依家回家了

加推4期做廁撚

4期觀察中

點睇都似係洗腳多
如果唔係上年香港咁搞,我有幻想過會起香港搞under live

推到佢收皮

4期暫時幾鍾意 遠藤sakura

柴田好似幾ok

平假都歡迎你 加推好女仔

我有睇 支持美鈴 小坂

欅唔熟

淨係知上村正到爆
志田愛雞都好正，但皮已收
之後到渡邊理佐唔錯

我反而對漢字櫸冇咩興趣 平假比較有興趣 綜藝感幾好

46大門永遠為你地而開

mhh入ske，就真係好笑 雖然可能性極低.....

借事起岡

股東巨巨： 屌你老母死肥秋好快撚d比個交代我地

股東入面都有大米飯www

巴打識貨。 平假櫸正到癲

美玲京子

咁多間數字團既營運, 最柒就係AKS

咁快有神ID

撚L營運

召喚大洲主

點睇依單野?

美南真係好鐘意露 果然有錢大小姐內心都係壓抑的

d3真係好撚正!!!

師兄師兄 請問關你咩事呢

師兄師兄 請問係咪想隻抽
btw我唔貪心，要對馬七實夠

cls，2個可愛到我hp值歸零

要哂得唔得

未夢正到癲

仲以為會見到外母個樣

新潟今日先有得買。 NO！！！

事件係真嘅,但係就誇大咗

各位巴打早晨

步加真係好女仔

新潟專出好女仔。 點算

美南搞到我地ngt 既形象差哂了

NGT48、終演後の「お見送り」当面中止 劇場公演の詳細発表

連見送會都唔敢出，搵鬼去咩

執左去啦吧

老納岩呀。 入贅做女婿都得㗎。 幫外父打理公司

霸氣基

我敢呀，等老納征服佢

中井現實敢唔敢回嘴，都係一個問題
但好想比佢鬧

好似都係網上兇狠多,啲人話上次同LL花同場俾佢撚到牙媽都唔認得 接唔到就大笑同拍手

上次係講緊 電台個次？
唔係話同場個mc係偏幫LL花咩

唔識日文無睇 都係聽啲人講

睇咗少少 不過悶得濟唔記得講過啲咩

唔識日文
中文乜意思?

飯:你仲未撚咩,快撚D摺埋卒業啦,醜閪,賤閪,戇鳩閪,去死啦啦隊!
中:你當面見撚到我你夠撚薑係我面前講!

霸氣

呢三條撚屌講咩都無用㗎啦,叫今村出嚟切J啦!

幾時炒同謀MB

痴撚線正撚到呢

睇蝕晒 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

再唔睇蝕，一陣ngt執柒左想睇都無

ngt既top , 而家得返日陽b可信

屌， 駁唔到

好想舔mhh隻腳

小熊啊哥買咗46花花本寫真

啊哥 : 咁小熊你又唔除，無計啦

唔準你侮辱小熊一家

Niii 隻隻都係鬼

除左我ID

我清司都一定唔係鬼

小弟萬年小熊推

花花本書要買3本呀!!!!

1 本睇
1 本儲
1 本用

打算點用

咪撚再睇。 老納呢邊窮鄉僻壤無花花寫真集買呀

好在7-11有playboy買。你地話之後7-11冇鹹書埋點撚算

每個人唔同

Amazon JP 送到門口

幫到你

呢位Ching 係咩事😅

成個平手友梨奈咁

想剪呢個頭了

男児にみだらな行為か 女を逮捕

逮捕されたのは、高松市国分寺町のパート従業員、長尾里佳容疑者（２２）です。
警察によりますと、長尾容疑者は２１日午後１１時ごろ、高松市の自宅で
１３歳未満と知りながら福岡県の１２歳の男の子にみだらな行為をしたとして強制性交等の疑いが持たれています。

強制性交等罪は、おととし、刑法の性犯罪に関する分野が改正された際に強姦罪から名称が改められ、
被害者を女性に限ってきた規定を改め、性による区別をなくすことも盛り込まれたほか、
１３歳未満の男女に対しては暴行や脅迫がなくても、
みだらな行為などをすれば罪に問われることになりました。

警察によりますと長尾容疑者と男の子は、オンラインゲームを通じて知り合ったということで、
２２日の午前中、警察に通報があり、発覚したということです。

係咪潟姐嚟

潟姐鐘意正太架咩

正義G

反少幾個月

正太就唔知,變態有可能

早晨巴打。 昨晚係咁搵番7net 個acc 同pw。 落左單送去最近既7仔。

又出新咸書，想J死老納咩！！！

呢排未遙步加好似咁多水著 係咪營運決定推下呢d清白既mb

佢總選後就多咗好多 唔知點解

屌，梗撚係上面發現走寶啦。 原來miha 同步太郎係潛力股

不過我諗呢啲job應該係出事前做落
而家應該成團人都無嘢做

似 而家唔好講贊助，都無雜誌會搵ngt啦，大把其他團簡

美南係鬼黎, 咪貼啦

好想比美南大小姐包養

唔知拍朋友出外景會唔會係街比人吊?

中井比人炒左咩

邊可能

正式mb唔出公演，累到老研又收左件皮

多多支持好女仔

究竟美南個胸大d定步加個胸大d定咪哈個胸大d

好可愛呀

屌呢兩星期掛住睇I'‘S 所以無追到， 今晚睇番哂先

I'‘S聽人講男主角好樣衰，毀原作，搞到我未開始睇

係幾難接受架。 但女主角可補番一切

伊織bb正撚到癲

漫畫果個i"s? 居然有日劇既

電影少女都有真人版 呢套唔使睇七仔比人佔便宜了

遲d電影少女season2
留名等睇美月除衫

想做下面果個

比人頂下嘅感覺

條腰！！！

feel住步加個胸

梗係一腳踢走步加，獨佔未遙

棄推可恥

兩個都要

好想睇making

NGT48 新任劇場支配人早川麻依子於今日研究生公演前發言,就山口真帆事件調查進度及正規成員公演日期作出回應, 重要如下:
1. 再就事件向公眾致歉
2. 第三方調查委員會成員已經有人選,下週初將會公開調查報告
3. 正規成員公演預計於下月恢復

岩岩想po。巴打你真快手

炒犯規MB未?

等睇馬紅紅被害妄想。完

新潟市長新發表

睇bingo d人留言澙姐嘔心我好心痛

我都有d 感覺好似鐘意既ngt比人侮辱咁
btw呢集bingo真係好正，比班48囡囡釣到暈

Ngt第一部份係咪俾人cut咗

今日收工立即狗衝去7-11拎書

469 花花本野會J死人

一個心傷，一個身傷，希望兩位盡早返黎

老納出去拎本書都分分鐘死人架，俾d面啦

花花好撚正

d肌肉好勁

冒主風雪黎打j

油雞無job，同2個啊哥去旅行

米po丁王你估浪得虛名

新年新景象 又剪咗個柒頭

又話留架仔頭

新年唔剪頭俾屋企人炸形啊

今次生寫正呀喂!校園風

同屋企人講 : 頭可斷，髮型不能亂!!!

屌，真係好想錫佢嘴仔

又唔好咁講，訓唔著咪丁下囉。丁完好訓d 呀麻。

介紹番熊本好女仔

熊本美人

咁似美久既

I know that feel bro
潟姐 我支持你

北海道好女仔需要大家支持
好啦，聽日又開5點半。係時候訓教鳥

就係美久 呢位在日巨，4846咩都睇，雜食性

對馬bb

我仲想all in澙

無架屌，一定要你抽

我仍然撕唔走我潟
咁可愛點會係壞人

請支持着返衫嘅ngt member

係番組既表現咁nice，又成日肯做丑人扮猩猩，咁既潟姐邊可能唔係好女仔

而家ngt就快肯除衫，都無job做

攬炒

在最燦爛時光交織美麗的錯愛
若有無奈 只有用新的愛情來做替代
若看不開 只不過從此沒有這麼緊張一段愛
未曾捉緊你那樣放開

原來你咁mk

今日又冇地鐵返屋企

maho 依家唔出得面 唔講得野 呢兩日靠係twitter like d fans post 黎捉鬼

點止。 老納連Last Idol同劇團5毛仲有青春高校都有丁。

本日凍到丁都結冰

呢邊16度我已經收收哋皮

香港？我都係

咁夜仲係街
Btw巴打你前id係咩

唉 希望有機會再去新潟
白色既新潟真係好靚

Saho

或者炒飯

風景好靚

下個星期會去，各位巴打有無野推薦？

黎搵淫賤老納滑雪🏂

巴打係去新潟市？

介紹番秦國好女仔

係呀新潟市，兩老話想去下無咁城市既地方

如有時間可去長岡市+佐渡島

凍到瀨屎wo，兩老頂唔頂得住

越黎越愛對馬bb了

我都諗緊呢個問題

上星期我係幕張Feel到果隻溫度仲得既，但再往北真係唔知點

拎東京黎比完全唔同feel 架woo。 巴打你確定老人家真係頂得住？尋日先睇新聞話佐渡個邊暴風雪

分分鐘落大雪周圍都去唔到。

發唔發覺你同我啲口味好似

就算醉過痛過也心死過
為你笑過喊過已不枉過

幾日無黎
想知而家咩情況

冷處理
繼續唔敢出現公開活動

即係完全無新既爆料，冷處理中

我地偏向鐘意可愛type

我鍾意海里多

多謝巴打相助，要諗下點調整行程啦
一陣大雪到新幹線都行唔到就大獲

收啦死廁撚
Btw海里個樣係英氣type

未夢同千伽奈同七實咁撚正竟然無人岩

老納要哂

全日都無人講野，唯有自己推自己，就快要過隔離風俗po 玩

傳聞兇手與受害人合照

新潟凍到咁， 仲有心情玩風俗？

未夢真係不了 有人話佢似由佳，但正常女仔應該唔想比人話似由佳吧

無人架喇

D飯去晒去46

請G持 乃3期

話我d3bb 今日一定要打甩你隻門牙

新潟點會無呢。 上次係新潟市訓網吧個陣發現成大本書，成本都係講新潟有咩風俗玩
不過南魚沼呢邊就可能真係無。話哂都偏遠山區。

隔離風俗po 講東京好多新奇有趣既野話，老納番東京都要去試下。 希望唔好沉船啦

下？ 老納覺得未夢好撚正woo。

由佳都唔差。 可惜係N3 。 未洗脫到嫌疑

你講起風俗，諗起個po有人講過，有條女係話激似荻野由佳
我心諗，你話激似白石麻衣，柏木由紀就話姐，由住....

又jer由住

無jer，客觀陳述 我仲係好愛由佳

認真 一時認唔出以為由住隔離係邊個46mb
係咁搵奈良未遥四個字

仲ngt 邊有人買

你即係話我未遙bb p得太勁啦?

係由住嘅襯托下升華到超越咗4846嘅地步

巴打都有睇個po。

老納就係諗住幫各位驗證下幾似由佳

無水著點買呀屌

新潟無得睇SKEingo

唔好咁廁啦ching 幾時有ngtbingo比佢地玩綜藝

B站咪有躍

老納兩年前住旁邊個區會接收到日tv， 個陣睇櫸狗同笨笨8 真係超正， 又收到teny 睇朋友。 但會收天氣影響。 有時大雪得濟會睇唔到

真係幾似 有冇番號
百貨應百客實有人岩既

公布左個獨立委員會成員名單未？

梗係似啦。 呢個係正貨黎架麻

等老納番東京個陣再試

今星期三ann又有肥書簽

有小田B!!

肥書簽真係正到癲

小田正

好想番千葉瘋狂睇關東8書

書簽係咪讀書好勁 寫字咁快咁勁，講野又有文有路。但好快

喂喂喂，你地班25仔，ngt48討論區貼肥簽都仲講得過

2019年喇，仲睇ngt

支持新潟好女仔。 咁肥書簽係邊度女仔先

Team 8 好女仔

大家要改推 Team 8 或 46 喇 !!

但你貼埋其他t8

i love七實

東北地區好女仔都係要支持既

老納要哂

由佳動作太粗魯

我已經問左太野借條宿舍鎖匙好好教訓佢

係未出事之前,真心覺得呢套大雪中表演相真係影得好靚格

仲好凍tim。 今年咁近老納。 好無去睇下

今年有冇取消ngt?

本來舊年想去,但撞正農曆新年, 機票買唔起

睇左病狗先。今集好撚好笑

無眼睇bingo，萌香又做柒野

Q到癲呀

咪臭係 Q到癲

今晚好無聽埋肥書簽先訓

訓就日日有得訓
囡囡就唔係有得成日睇／聽

肥書簽真係正撚到一個點

瘦返d真係會靚好多

原來柏木阿姨又開solo con

下面咁貢

有J

收嗲，打爆你地J都爆

我愛步膠 1-31-2019

好撚大胸

真係有

姓本間既都係靚女

獨立小組將會調查一個半月。

哇，靚女....? 成個想入48個個香港女仔usa咁

算9數啦，件事已經淡哂，仲查一個半月
d律師仲要寫哂個朵好勁咁

實在on9 ，俾你係肥秋，你會唔會請過人返嚟講自己壞話。

等睇一切都係被害妄想，熱情fans無心。之後三個月後畢業

星期5晚，大家都去eat girl了

睇盲眼

散了散了

我已經放棄左48

係屋企除褲J緊46

係就快啲走,改番個469名,讓番個名俾有心人

46神推id 比人用左, 改唔到

咁又唔使wo，無人會推高倉萌香

加多個疊字/花名,好過已經無興趣但為左個id要日日面對

最正既team n3 mb

又反ngt成員

熊哥都一定好靚仔。 仲要識丁花花！！

有小熊咁既妹妹，每日點過

聽講成日恰啊妹

呢樣真， 老納都成日玩鳩老納妹

大家點睇

你妹妹有無小熊咁可愛，我用家姐同你交換
btw 唔係下海既話，都仲接受到既

今日原來係「雙馬尾日」，等mb出圖

點解好似成日都有雙馬尾日既?

拎最正既小熊黎比無得比
但老納覺得係同type 囉

睇完試片都覺得好撚淫賤，老納鐘意呀

唉

佢以前好清純

乃木英文集集追就係睇佢

睇完段片 真人都幾樣衰wo

識野呀巴打，有睇弱智英語

老納都甩左好撚多集無睇

福岡好女仔雙馬尾

夠淫賤就得啦。 要樣既話老納番去睇肥書簽啦

講樣, 一個萌香吊打全團48G

得46 Riria 可以勉強一戰

十年46飯表示, 多數有46既番組都會睇

拜見大佬， 十年老飯。 老納自愧不如。 準備撞雪自殺

福井好女仔要走鳥，橙

T8 又走一個好女仔

成日覺得長久玲奈化妝有d勁

化唔化妝老納都要，正到

女仔化妝先正

尋晚睇番衣裝總選個集病狗，久玲奈真係正撚到癲，個feel又廢真係成個prr 咁 屌解咁好既女仔要走

終於睇咗呢兩期bingo
杏兒真係越大越QQ

on99咁wo 但估唔到hkt個個，居然可以同萌香一樣痴線

小龍包

長係T8第2正

全48G最正

Niii 唯二清泉

另一個who？我清司？

係"清司", 唔係 "你既清司"

my 清司

珠巴有無呢集熟肉link

[url]
[/url]

建議大家除定褲仔睇

有萌香同白間

真係清泉。打個J先

收工去做個運動，之後打個丁沖個涼訓係張床到爽到，繼續福井妹女仔（過去式）

褲已除

謝珠龍恩

BTW 你日文巨都要熟肉?

正

除衫果幾張就唔貼喇
廢事睇蝕

喂重點你先黎pass，雖則老納有買

繼續好女仔系列

WHO?

後藤樂樂?

好女仔

左神右仙

屌你啦，我就係要睇日陽大奶奶

五十音人仕only

比d囡囡釣撚到我暈

成集都玩地方方言,真係唔睇熟肉唔得

秦國總選第一名好女仔茶胖！！

以為佢講ham sup嘢
有時影noe個陣見到萌香係幾QQ

禾要食mb既小籠包

但珠巴你推個d，全部都係ipad鍋貼wo

珠巴唔係蘋果用家好耐啦 佢係萌夏球迷

ipad 咪叫小籠包囉...

最憎球迷

小籠包都仲有弧度，由佳個d真係鍋貼黎

你收嗲啦，比萌夏迷到暈暈下

等J寫真集！！！童顏巨O

要等到7月

營運

神主牌

mhh twitter 同 ig 介紹都冇左 ngt

係咪玩完?

清算呢班敢出聲既 我地ngt只需要聽營運命令既公仔

玩完

點解仲要保 唔通係秋元康個女

如果係咁嘅話，呢個團棄得。

祝萌香日陽同其他團員好運，唔好得罪班黑社會，人哋叫你同mk 聯誼say no 嘅話你係咁先。

你講到好恐怖但好有道理

不如佢地快d畢業我唔洗咁擔心

今舖真係執得
小熊唔知點算就真，好姊妹棒球妹實比仆街營運秋後算帳

我屌你老母，55單mhh無得抽，但太野潟姐就開，仲要潟姐開成30部

所以mhh咪把鬼火delete ngt

應該快被畢業

唉 我左邊係正義 右邊係潟姐
我卻揀右邊

執柒左佢啦屌

Me too

真係無道理wo，身體差極4月都無事啦
定係營運想雪佢，下個月, 3月既握手會都唔比佢出

祝大家新年快樂 NGT今鋪大步攬過

新年流流係日本中流感。橙

病到眼花花睇到有3個波

神巴三位女友宮島亜弥 菅原りこ 高橋七実代表神巴祝大米po仝人「身體健康 財源滾滾 月月起飛!」

七實堅正
大家今日使唔使拜年？

拜完返到屋企立即睇工事中
睇緊4期囡囡

依家連朋友都唔敢拍

今集朋友係舊片段重溫

營運好波

大家都唔係朋友點拍落去

所以營運都揀右邊
正義唔值錢
This world is dying.

岩岩都睇緊。 咁攪法唔知會唔會腰斬

想知lotti點諗 話哂睇左3年，都自己囡咁

想問下大握會唔會本人確認

唔明，咩本人確認?

姐係對下個人資料睇係咪本人咁

咁梗係會 ching想去55單大握?

我中文名日文冇嗰個字入唔到
英文又太長唔夠位可以點做
係

咩字介唔介意講 唔係太特別，就算非日本漢字都應該出到
如果真係驚，就打個類似既字，然後到時去information center度 打印仔，就暢行無阻
btw 英文名點可能長到唔夠位

姍
入完變左?
英文名除左中文名拼音外有埋平時用嘅英文名
但佢淨係可以入8個字

妳會唔會入錯位

呢度

即係你passport個英文名，係xxxx xxxx xxxx Mary咁?
試下將部份名，打落姓度試下

外國人定貴族名？長到咁交關

係
姓都係最多8個字
我TOTAL 17個字

入
中文 中文
英文 英文

應該唔駛入哂中英文名既

個乜假名就求其入就得

普通名
只係全名後而加多個英文名

唔得啦，第2行規定左要全角片假名，一定要打日文的

中文名有個字顯示唔到
變左 XX? 咁

姐係妳係中中中（英）
英文就係英英英（英）咁？

試下將所有中文入哂姓,英文入名

求其入個乜假名日文字咪得囉,我都係入哈哈哈哈咋麻

umm......咁你都係打中文名啦，到時去Information center打印仔
姍> 姗 講真，d staff都未必睇得出

姗一樣用唔到
我用個珊字得唔得

用完gg翻譯都係出姗,今次應該得既

如果入全英文就唔夠長？唔好入個藝名仲係入妳原本個英文名

頭先用姍佢出?叫我改
用姗入完資料佢直程去翻登入個頁

但同PASSPORT個名咪唔一樣囉

差少少應該ok掛 妳依家最緊要係開到ac先

係wo，我打姍/ 姗，都會即刻彈返出主頁

好

我手機同電腦都係咁

咁你打英文名吧，唔好打藝名，至少有8成一樣 到時睇下staff過唔過，比左錢佢基本上實比握

ching諗住去邊場

暫時諗住去30/4同11/8

抽8月點解唔去哂或去兩日

因為我遲啲去日本working holiday
未知翻工個邊可唔可以連請兩日假

勁到

日本巨，以後多多指教
以為你8月係去睇arashi 順便握tim

Arashi我退左坑好耐
廢事同啲真飯搶位了

你淨係想握ngt?

拜見日本巨

應該得你會去新潟極地working hoilday

係 暫時淨係得NGT有興趣

特登去到新潟係真愛啊

日陽同中指今次有返福利了，考驗運氣既時候到了

中左咁大件事48居然仲有新飯

推邊個

推奈々會唔會唔會俾人打

你推山田孝之我就打你

勇者是屬於世界的

梗係唔會

最近幾鐘意姬 抽埋佢

りか好女仔係值得大家支持。

風水輪流轉了

抽完柏木收手，下round抽中指日陽清司

睇緊朋友
清司阿哥好靚仔
好似京青咁既style

清司咁靚女，呀哥實靚女
btw想睇由佳2個呀哥

左邊一個吊打成個48G包括本土海外

唔係wo, 新潟朋友103，由佳清司noep 呢集有熟肉咩

冇

不過大致上都明
係屋企食飯部份唔太明

利申50音人士
你地個個n1

104笑撚死 步加棒球妹riko，好女仔組合
riko大小姐黎，去買野全部用紙幣，因為唔識分d硬幣既價值

佢智力係咪有問題？

純好奇非黑

佢應該智力同萌香差唔多

唔敢睇 一想㩒入去隻手就震到仆街

點解 呢集無team n3 wo

why?

朋友上越市果集補習社話萌香考試成積唔錯

淨係想睇d32期

潟姐連講句心動説話都即刻怕羞到低頭摭臉
絕對唔會係壞人黎

真
可能背後再有另一個故事

太野就真係似壞人啦！聲大夾惡咁，關西人！

咁新單仲有無彩蟹抽

一定係俾人攞刀威脅

梗係有 想睇有無mhh飯會去到4月仲狙擊

等睇到時發生流血事件

棄左奈良?

ummmm。。其實仲有無人記得羽切wwww

過主啦，你話羽切好靚女就話姐，唔知衰過咩唔撐了

好想錫佢嘴仔

關！

呢本堅正， 老納中緊流感都要仆出去買！！

有mhh

呢本未遙真係影得堅正 雖然唔似真人....

唔好走呀馬紅紅

萬一mhh畢左，我諗我都會繼續支持ngt
因為呢個係我鍾意既人所鍾意既野

被畢業

this?

由佳好撚唔掂wo呢個造型

我地有水著搭救

個頭睇落細成倍

NGT 就執笠，要靠除衫引宅男吊命

老納等緊！！！！立即買

rika 話手機博比staff check得好嚴，決定玩twitter算

twitter 都會check 架woo。 你睇馬紅紅

可能rika有勢力d，twitter pw可以自己set

可能twitter係事務所control, 冇ask咁嚴

睇個勢極大機會話調查結果所有成員冇牽涉犯罪
之後過多半年冷河 突然一日被畢業 馬可可

我不嬲係咁諗

除左MHH 應該RIKO都被畢業

我懶開pc
有冇巴打幫手開po?

小妹黎啦，呢排有無咩大事

riko唔會掛 神巴d推真係 全部瓜哂